大家覺唔覺得反抗中國好on9

學做中國人唔好嗎？

反中華民國就戇鳩

當全球反嘅時候就唔on9

學做支那人有咩好處

反你老母中國呀?
依加反既係共產黨

做咩想做豬棚外面嘅豬

我愛中國

遲早統一。大勢所趨

一直都學緊
中國人最叻就係打自己人

一直學緊煮野味、飲蝙蝠湯

支那不了